美國集運電子產品到香港

呢排響Amazon睇中左d野但唔送嚟香港，我睇過幾間集運都寫住唔運電子產品到香港，想問下有冇人用集運買開電子野證實有冇呢個限制？

上個月先集運左部notebook，其實根本就唔會理你運咩

用邊間？